白石麻衣卒業 禾都唔想做人啦

做狗囉

差唔多啦
退完就嫁人要J就快D J多幾次

老婆

你地過幾日咪又轉推新成員

乃木 好多都有能力單飛
唔似akb

白卒左業我覺得咪好似七咁繼續簽sony

生駒卒業之後我已經死鳥

如果唔係四期彈咗阿喜出嚟，我應該會三月就退坑